入咗poly hd 而家有啲怯

小弟本身讀書渣 best 5得15
本身諗住讀硬IVE
點知畀咗個poly hd offer 心諗實冇死啦 應該點都好過ive
點知揀完先知 poly hd伏 又話HKCC>poly hd
有冇人教我應該可以點做

罷課

罷完課再答你

無話伏唔伏既 不過hkcc易好grade啲

不如你話比我知咩科
如果岩科, 你聽日罷完我幫下你
利申過來人

Applied physics
btw 聽日返去睇睇咩環境
如果罷課都想搵人一齊

幫你唔到了, 唔岩科
btw 垃圾紅底大學好似無罷課集會?

唔知啊上網睇完全一啲消息都冇

Poly hd唔洗怯wo

因為係巨伏，諗定後路啦咁多post講有幾伏都踩埋壽

真係完全冇救？而家個人勁灰
當初冇諗咁多

唔洗驚 依家仲黎得切

15分去讀poly hd死硬
唔使諗 quit左佢

Quit OR 3、4年HD

hkcc幾好上u
hkcc上返ust路過

個個都叫我quit quit左又唔知讀咩
進退兩難
唔想開學就抱住呢個心態讀

quit咗咪retake一年囉
唔得就hkcc，15分點都收

你讀咩

Applied physics

冇架啦 你要明白入面高分既人大有人在加上phd唔係善堂，課程同degree一樣
你15分真係不算什麼，搵定後路啦有定心理準備到時都唔會難過

Quit 啦 先唔講你15分入hd 會應付唔到，ap 呢科本身都無乜前途，升engine physics 出嚟都係做qc 又無牌考，升optics 更加要你academics ability。除非你真係好鍾意呢科，如果唔係真係retake一年好過，升到20分以上都多好多科揀，第二又有一年時間睇清楚自己條路，揀cc 再升3大都得。

好多朋友入cc升上hku都會defer多年去exchange，所以遲一年其實無咩咁大不了。

而家15分就poly hd, 以前要成廿分，而啲人話難高分

15夠啦
Hd姐
弱智都4.0

講真15分升到20分up我冇乜信心
如果想入CC最少要升幾多分先至穩陣